﻿

Phân công công viec:

------ArchitectureDesign------

Thanh:
Vẽ đặc tả use-case : register to borrow book và return book to library
Trong đó use-case return book to library được vẽ bằng biểu đồ giao tiếp, còn use-case register to borrow book được vẽ bằng biểu đồ trình tự
Tòan:
Vẽ đặc tả use-case : register new books và search book information
Trong đó use-case register new books được vẽ bằng biểu đồ giao tiếp, còn use-case search book information được vẽ bằng biểu đồ

---------DetailDesign----------

Thanh
Xac dinh cac class, phan cac class vao cac package
Thiet ke, dac ta giao dien cua ReturnBookUI va BorrowBookUI
Toan
Hieu chinh bieu do, xac dinh moi quan he giua cac class
Thiet ke, dac ta giao dien cua SearchBookUI va ..